律政司班撚樣咁鐘意介入，不如成個法庭執左佢自己審好過啦

好似明朝班東廠太監咁